Virtual Youtubers討論區（433）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

樓主連中五元

你番黎開post我唔開

未玩夠
過多排先

BNS買唔買到梅酒去香港

要人

lm

BNS唔收酒

好想要Rushia隻戒指

小學生 大小姐 現よみ
佢哋個台真係玩到好chill

想睇返ぺこら

搶唔到直筆

冇睇到 咩事

禁運品

好擔心兔仔

我船世一

BNS好似唔運

咁香港澳門地區點運酒

Noah 先殺TMS 再殺百鬼

兔

想買 點好

臨讀SC之前去左聽電話
聽完番到黎就好似喊住咁話下次再讀跟住極速收左台

Lm TMT

4400連埋支酒?運幾多?

有寫 3940 jpy 好貴下

AZKi 唱k-on 歌

條片轉埋私人

private左

光速private左

與眾不同

氣樂FEEL
佢地真係無咩壓力包伏去玩咁

剩係運都3940做咩唔揾代購

take care

重開
抽卡之前抽youtube已經輸左

ems 3940真係賺到笑

Noah 今場遇神殺神

我呢幾個月過左澳門分公司開工
唔熟澳門
香港寄酒過澳門又要唔要收D乜
有冇巴打熟
或者我係澳門呢邊有冇方法寄

EMS 本身都貴, 100g 跳錶
仲要運咁重嘅酒

所以
狗呢

35

以後唱殘酷天使可唔可以唱呢個version

帶住個新手 如果自己唔識點教 出去殺人又好 送頭又好
睇下其他人用同一隻角色點做 判斷係點 係最好既教學方式
你可以話搶得唔安全 但你去到正式比賽 D人打得龜 唔通仲會有呢個機會慢慢學咩

如果真係冇間平啲嘅送酒
我就買代購寄去屋企人度
遲啲再翻去飲

又係兩隊隻抽第3隊食花生食雞

沖國人: 木口快点滚 nmsl

獅子神果隊咁勁 又拎第1

TMS今日炒晒車

獅子神真係進步左好多
以前雖然佢係成日玩 但同RBE個感覺係一樣

好撚傻仔feel

今場多分過上兩場

咁我睇下寄外國同寄香港嘅價錢再衡量一下

睇返上個post 有幾個方法

臨比賽先轉英
希望練得切

小學生組諗住換角

4400係明利酒廠個online store度買一支連運費嘅錢 3940係tenso收嘅轉運費 上次想忘年會前收到先用tenso 今次唔趕諗住試下用buyipee

星街
就係唔出up嗰張

呢度有冇巴打手快搶到直筆 我慢左

訓先
Rakuten害我搶唔到直筆心情好差
同埋用4g睇Kanata耐久會直接判死刑
又冇Rushia又冇Kanata好傷心

仲有時間調整 始終換左角
真正炒車果隊係乾酉ノイジーズ

琴日無開台反而拎到唔錯既分

永遠都係like數勁過同接好多

搶到俾唔到錢
撚用都冇

上屆GG我記得好似直頭練習賽係冇開過台

NSN唔炒咩

Rushia隻戒指同頸鏈係咪無得分開買 一定要連埋voice成pack買

其實點解? 見個個都係咁

放到入車比唔撚到錢 手幾快都冇用

Korone?

KSN係咪都請左教練

想死

姐係有人入去睇一陣放低個like 又走左去睇其他人

非洲人星街

諗住淨係買一支
計落應該同集運差唔多, 但係代購煩少好多野
尤其是唔差太遠, 而且係酒, 仲難搞

點解唔mute放background
手機user? 電腦太少ram?

希望兔仔冇事

代打 唔係教練黎
雖然本身都係MASTER
但ADMIN應該唔會教到佢地

仲以為係yt嘅bug嚟

團長呀

11萬
唔怕嘅
冇事嘅

上面香港嗰間都係380姐 咁樣食4000運夠買多3支

youtube而家雙開唔計同接

買到
其實50分開果下ok順
我炒完login都買到

有人落場身教係差好多
始終教練本身比賽果陣熄咪
到完場檢討唔會記得咁多

幾時上 幾時退 幾時要做D咩 呢D係身教先教得到

都有可能係俾youtube迫害嘅

我見佢地之前有搵香月ネロ練
但應該練左一日算

真係唔計咩

Youtube 個垃圾網就算我個部機有64GB ram 都係會lag

但En獨播時間都跌同接得好勁

5星以下既卡都滿突
勁撚癲

老師又呻淫

是 佢個server真係好虧

安心保底

係愛呀。

好似話adblock
user係chatroom刷表情之類
都唔count同接

你就好 有日本信用卡

儚くも永久のカナシ
又一首被團長唱成新歌

辛苦曬POBAR(2)
希望uncle平安

5900x + 64GB ram, 好少lag

如果換URUCA/哈弟落BIG☆STAR教Met點用隻Wraith就好
人地隊既Wraith正常係生存力最強 Met用Wraith係成隊生存力最差

睇星街抽男人

海外野兔dc谷有人話錄左成個完整stream upload緊

小學生換角

狗咩事

唔係好正常咩，邊睇到咁多，我都會見邊個開台就入去派like之後睇返自己個推

岩岩咩事？
我有事忙冇睇兔仔抽母豬

其實你睇返都冇用 你都係唔知發生咩

星街120抽先中第一張

上次炒OBS即刻tweet報平安
今次似真係訓著左

最多咪睇到佢喊住熄stream個下

訓左啦, twitter 都無消息

你求其開個台睇 係得iofi先會同接低like咁多

隻game 有冇突

聽完個電話就喊住收台
可能屋企有事

我都好撚唔開心
書都冇心情溫

佢真係特別例子嚟
次次都差勁遠

起碼連V可以傳下心

依家咩game係會冇突 除咗pad之外

點會無 常駐個d全部凸爆哂

LOADING...ゆびゆび

佢話想突滿(5張)
因為件衫會有2p色

兔仔

偶像果邊居然3v3打晒一隊

有
佢要突4次先有得換衫

CLS
我聞到FGO陣味

咁大獲
希望冇咩大事發生，只係誤會

狗狗一開台就斷手指bad end

印尼v最大企業進軍日本

唉屌

唔少鬼佬鐘意iofi係因為佢幫人拉線
即係等自己個推同到其他人collab
iofi佢地會鐘意但好少睇

呢個係尋日END畫面黎的

上次趕先用tenso 今次買3支用間平D嘅轉運應該平代購少少

樓主pin this

唔係廣告,係fb隨便搵梅酒 hololive

我見有人話兔仔讀sc前有題起佢呀婆

今晚azki唱咁多涼宮嘅

話說あんスタ間廠母公司都係大陸
會唔會好似心動咁ban holo
呀星幾百萬課金跌落咸水海

船同黃上都睇緊avengers?

miko一間睇殭屍教戰守則 (ゾンビーワールドへようこそ)
netflix好似有

FGO都還好 你有寶一都算
佢要換衫要抽齊5張

3支真係飲唔哂
梅酒又唔太放得又得我自己一個飲

驚SC出事

頂多冇合作
點會阻止到佢玩

冇事嘅祝福祝福

狗: 睇完rushia 諗住仲有少時間就訓左陣

而家道歉中

都話訓左

兔仔
祝家人平安
千奇唔好有事呀
唔想兔仔唔開心

我抵諗D 幫你要一支

兔假假地都做實況咁耐
如果聽個電話就急到即刻收台一定好大件事
而家條片私人左9成私人野，應該家族有人出事多

隻3d好撚恐怖

我以為會長已經叫唔識玩minecraft
我諗choco sensei再廢D

屌你呢下咁歐既
兩張5星

嗯? 收左台

以兔平時嘅心態開live應該唔會聽電話睇message
9成現實有人揾佢

不過佢唔講咩事都係得嗰估

呢套野咸濕搞笑喪屍片

老本行

讀緊sc, mute聽電話, 又mute左陣, 用喊完把聲講野 , 話下次先讀sc, 完stream, private埋

只能在心中祈禱
兔仔

幫你貼埋

留名跟進pekora

tms

choco穴居人黎

IBG打羸TMS

睇緊非洲星抽あんスタ

你叫到

本多終勝

希望最尾冇乜事

阿星好運到 2021佢真係好好運

隻game pick up幾%
咁易中嘅

BIG☆STAR 打 現よみ隊 隔離仲有NSN同英吸不滅

突然勁歐
開始懷疑自己係咪睇錯直播

通靈大戰正式開始

好似3%彩
頭110抽射歪一隻

希望唔好係武肺累事

傳心師要去台灣搵

考驗野兔心理質素嘅時刻到了

我先出大絕
過一兩星期會畢業

你睇小連v

一黎就出大絕仲邊有野睇

係死都係存檔死

然後佢又話聽日盡量唔好出街
怕

呢邊一黎就會開大絕講畢業
冇左中間個推理過程

我睇金田一都知會死人 但我想知佢點殺

幼稚園級通靈

希望你班釣魚師咪攞pekora黎釣
俾返d尊重人

咁要爆箱了，支又贏

當日shion有家人遭逢不幸都柄埋自己好耐
兔今次應該打擊唔細，可能都會有一排唔開台

收到wind
yagoo賭波輸左間公司
下個禮拜爆箱

賭波

aki同娘媽可以夾歌啦

呢個可信好多

刷表情冇問題,主要係adblock同多開

azki把聲真係好靚
不過要睇狗，sorry了

第一次睇星街抽野
原來有女課金抽囝囝
毒撚冇分性別

練習打下依啲近身戰咪幾好
黎真果陣可以唔打，但係唔可以唔練嫁嘛

2021

黎日本Animate有一半都係音驚仔仔goods

宅女腐女課金先勁

都有嘅
起碼有人比錢佢貨
我只係做牛做馬換番黎

間間擺d野都唔同 池袋個間成棟animate都係仔仔

其實冇乜需要傳心
等兔自己處理好上黎講乜事重好
杞憂黎冇意思

胡桃のあ
飛完上去彈出圈外

而家係咪串緊百鬼組先

呢下

就嚟正式打
依家仲傾緊 換角色
仲要三個人換

好有n支a既腔調

飛到勁遠

music show

池袋果間係腐向

賭邊個對波

志在參與姐

畢業了畢業了

我偶像友誼第一啫

冇錯 練習賽有修正空間
死左可以睇人點打 自己用咩角色 就睇番人地隊同角色視角
有D野口講你唔會明 見到人做先會明可以咁做
然後自己落場試過先發現自己原來可以做到

安全圈係邊

啱呀

秋記有間都係腐向

尊重啦

阿特蘭提斯真係唔係幾掂

個portal又早左開
同埋個位掌握得唔好

N支a版：兔仔收到yagoo話放棄會長重返支國 感動到喊 講唔到嘢

星街又癲左

團長

大間少少既多數都有分
男女分流咪幾好

點形容俾你聽好呢
係橋既一邊頭 但佢飛起完彈左去另一邊

【集計】JMY 68/RAG 62/APW 50/GMR(助) 46/BIG 45/bam(助2) 42/SML 38/Dキス部 36/SFG 29/AQF 22/PCA 18/YGR 18/OKS 16/NsN 15/ABP 12/ABC 12/TMS 9/KSN(助) 9/やゆよ 2/MAN 休//Day6-5

喼!!!神!!!

啊火真係好細心

你去一去池袋條宅女街
你就知佢地仲癲撚過毒撚

諗起以前旅行行錯咗哩間
仲要上咗一層先知唔對路
抬頭成間得我一個佬
柒到要低頭走

等兔出tweet呢段時間好恐怖...

中埋
居然唔洗用哂11萬

我見到佢向反方向飛出去果下已經笑左

世界第四唔係講笑

一個鐘內滿突

白上喊左

我淨係記得池袋有成區都係腐向
但係冇咩印象秋記有一間專係腐向

???

係咪vision?見chat 講緊time stone

今日最多延長打多3場

要試戰術試組合係呢D機會

老秋最大果間虎穴隔離咪有間虎穴分店係偏腐向
不過池袋就真係成區都腐

唔駛去日本
你去信和 經過旺角黨鐵站
你都會見到一堆太太
誇張到同著法披差唔多level

屌 有畫面

凛々咲『Close to you』MV

希望今年有緣見到RBC同AZKI新皮

全部かなた

0時教世界第一

非洲星終於反cup
又可以去GTA慶祝了

星街抽第二部機又真係出左
0時教

今日轉左打法感覺上順咗好多

改名幸運星了

船長睇穿左Ironman x 美隊 cp

飲醉了應錯

比我睇下有幾獵奇

虎穴/MB 通常分得幾開
animate 反而更似雜貨鋪

AZKi唱完就到瑠璃唱

死左

咩男人先知得咁清楚
btw長知識了，下次避開

MelonBooks 真係同人又好官方野都好
都係男性向比較多
而且Melonbooks 賣咸書個比例又高D

三家姐初見? 喊到咁

melon執2手野

好人好姐去咩melon買本本

四月

博士GTA

我就唔係好深入ACG坑
對動漫宅嘢都係識D大路嘢

我妹係宅女
我上次同佢去日本都係佢帶我行宅嘢

把聲太美
但係4月

Azki今日揀啲歌好好聽

猩猩殺左astel

我通常鐘意行上面個間羅針盤或者睇下附近有冇駿河屋
有時會搵到之前收唔到嘅goods可以執

窮到咁又周圍都係人冇計

佢呢排先開始第一次從頭睇起

依家運野咁方便 去日本都係汁下啲靚仔中古

池袋條宅女街好出名

委員長隻驚好似唔錯

【歌】いっぱい歌っちゃうぞ～！【Karaoke Stream】

翻睇都咸到咁

如果3都喊咁4一定喊到仆街....
利申3眼濕濕,,,4初見喊到仆街

好像係前排追之後睇上癮仲買埋loki膠

駿河屋都係 掃二手野掃到冇手拎
電影場刊 畫集 cd乜都有

小弟窮，唔係成日去日本

痴線, 自己全配音

印象中記得套野好似係好鳩既電影黎

牙璃唱girigiri愛

妹
宅女
UMR

笑片黎

原來係 戇Scout打爆喪屍城

雞寶台4大笑片

我屌，如果唔係疫情，我上年應該又去睇演唱會，比個疫情斷鳩左我去旅行紀錄
本來諗住試下每年一次，試下可以去到幾多年

配住音咁玩 搞到想睇了

瑠璃啲高音

原來hitman出咗3

屌 好想去旅行呀

miko應該係睇吹替版所以又係睇唔到

NETFLIX

係 但如果唔係吹替版的話香港都睇到

same...

而家睇online live但真係兩回事黎

tms 太衝
但係衝去打人其實唔輸蝕

tms 今場打得幾好，係最後一下有啲大貪

呢場 NSN 忍者 BIGSTAR呢幾隊又正常番

JUST KANATA

イブ一拳打死kuzuha

殺左兩隊應該抖一抖先 佢地殺紅了眼

祭打出成個練習賽最高輸出

NsN今日渣渣地好彩攞番次冠軍

RAG後勁不繼

疫情真係累事
拖垮成個地球

頭幾場入圈入得太慢
特別係第一場 明明ge圈就係隔離
但最後反而比人卡係圈外
最後一場調整得唔錯

BIG☆STAR最後Met冇睇後面有人上黎 揀左叉甲
其實隔離有兩條屍係度 可以換甲

一諗成套戲都撐登就唔想追落去
除咗阿邊個

會長偏硬

轉左打法要調整 佢地換角都係想龜圈邊獵頭
個行軍速度要加快D先得

高血壓人士慎入

【集計】JMY 75/BIG 72/RAG 62/APW 54/GMR(助) 53/bam(助2) 42/Dキス部 39/SML 38/NsN 34/AQF 32/SFG 31/YGR 21/TMS 19/PCA 19/OKS 17/ABP 15/KSN(助) 14/ABC 13/やゆよ 4/MAN 休//Day6-6

延長戰開始
唔知仲會唔會計落分度

頭先35個直播講錯左咩野要搵經理人確認完先再放出街

我估係收台果陣禁錯野露咗桌面掛

lamy可能玩電

我都爭扎左好耐睇唔睇wandavision

小千壓力太大

香格里拉

小學生唱歌真係好好聽

Shangri-la

得半首

佢要chok曬d ending
成個chat都指示廚Time中

甲賀忍法帖

DAY6結果

呢首不得了
聽到腳都開始un

花園一半分係kawase第一場打返嚟

Rag有第3
希望正賽都有好成績

執唔到

清潔龍

博士真係好屎槍

#BAMWIN

心諗做乜射空氣 原來係用緊手制

阿德...

我屌,我竟然比果塊咁鳩既紙板+個音效嚇親

幫猩猩打掃

我剩係CR CUP睇過Chigusa夾CPT 覺得Chigusa都打得唔錯

咁會長會直接燒左間房佢, 最快最乾淨

就黎睇到頂唔順

企定定開槍
慢慢咁打，但又唔會fail
真係唔容易
一陣揸車唔知會唔會都揸得好慢

係咪冇開aim assist

佢唔出現都俾人屌到肛門鬆脫

邊首？
ed?

突然唱到咁舊

唱death metal ok?

兩秒就炒左車

睇完真係會中風

似係手制靈敏度太高
佢開咁慢，應該較低啲個靈敏度

有開 但係佢禁實黎瞄準 所以無乜用

覺得有D似個配音港女

阿火都係琴日先識用

Noah真係好勁

炎

4隊有兩個單騎

痴撚線美兔
隻boss bug左比佢任打都唔打重開

兩個都係安全炒車派

下面個個廣東人黎

咁快搵到中之人

船長長文感想覆比FBK

BIG☆PAD☆STAR部出動

教練團PAD限定

唔係啦 下面隻驚MIC
聽過啲用詞唔係香港人用字黎

係，下面配音果個廣州妹黎

博士好守交通規則
停燈位

笑死當bl咁睇

等紅燈

揸喪屍對奶

博士要卡幾耐

博士玩到隻gta好似仲難玩嗰隻狼

原來係咁
咁岩聽落聲線少少似
謝解答

玩咗GTAV咁多年
第一次發覺隻game原來係咁難

椎名林檎

S型揸車

博士醉駕

GTA 都要耐久...?

係GTA教學關卡都要耐久

狗玩到革命ending了
仲會唔會繼續耐久爆埋其他

本能

點可以鏟到咁高

做咩35玩恐怖驚private左

20種類中19番
係指ENDING19
定係佢完成咗19個ENDING

【新米Apex】リスナーさん、私…チャンピオンになりたいんです【鹿乃/花寄女子寮】

將油門當成煞車

35是不小心直撥揭露了自己的YT後台整個介面，照Cover的規矩，這可能是會被公司處罰的，所以秒私人

喺巴哈copy落黎

ENDING19

尋晚睇佢玩左成晚

咁佢總共爆咗幾多個

會唔會係咁

點知

MIKO

會罰自肅三星期

俾人拉落車

35條香腸

好q肚痛

笑死又係喺片場俾看更捉落車

miko點搵到啲咁膠嘅戲笑撚死

miko睇戲要點睇

宜家覺得holo個班都玩得好過博士

我想問呢度最多人推係邊個v

博士玩咩都廢

呢套野係好撚on9 渣波個part已經笑死

開得咁慢都撞成咁
其實真係好難做到

見出面傳兔仔心傳到亂黎

開佢個watch party跟住自己搵套戲睇
我用VPN join prime video jp睇

架車反到咁真係藝術

博士係vtuber界打機T0

博士架車開唔到直線

呢度一嚟就傳人畢業
冇晒故事性

睇v睇到連戲都睇多左

エロ

呢套野香港都睇到 但MIKO睇吹替版所以又係睇唔到要開NETFLIX

桐生可可

miko

無人陪唔會想睇

一半到掛 冇睇mon

佢唔玩政府線 玩爆Ezic組織線就算
中間見佢有玩到全家6個移民good end

記得呢套係戲院睇

水澄

幾多人推都好
你唔啱睇都冇意義

見到俄文哇左聲

啱呀 好多人都推天使污墮 但我真係唔啱睇 可能我唔合群

博士到而家都冇用過技能

係 純粹八卦下

跟錯紅色車

佢哋係點樣認識的

仲以為自己追到LAMAR

又食宵夜

究竟要卡到幾時

仲要成日尖叫
開speaker 又死 開耳機又死

佢呢個位都卡咁耐
其實係唔係已經玩唔到落去
我仲以為GTA係人人都玩到嘅game
今晚真係令我大開眼界

揸車連直線都行唔到

終於完

last round都7/8隊點玩

一半咋，仲要避黑警

起碼有checkpoint 先啦

好似係MOONA Random 入Server

過左

咁就避完

大個女
周圍識人

意外地因為揸得慢
成功過到兩星黑警

好似係企劃嘅聯動，上次MOONA係Mana個MC SER出現過

撞車撞到變返兩星

原來東南亞人咁開放

博士真係天才

終於MISSION COMPLETED

又同MIKO過咗一個星期，開心

聽日同35睇高達？

係

會限？

之前Ame都係咁

頭先聽就好似仲諗緊開唔開會限好

ame睇戲係咪會限

唔係

minato aqua

發現愛上了船長

下次睇下先

呢度唔是NGA

我信,一定信

只有船長才是真的

第二次同35睇戲了
近兩個星期五晚都過得好開心

無龍又無鬼

本番（同男朋友）

咁天使uto

佢隻眼是咪有問題

收島風好似Tama咁真人隻眼有事

Hi, how are you?
Are you calling up my phone?
Baby tell me what is wrong.
Don't you ever let her go

咁都get到我想講既neta

I give you my Big Fat Heart
My my Big Fat Heart
My my Big Fat Heart

兔田出事? 有無人有睇生肉live

唔估,等消息

睇置頂

太明顯冇傳心空間

傳下EN 會長仲好

置頂左都要問不如去驗眼

ching早啲訓起身聽歌啦

大家接收既資訊明明都係一樣
唔通我睇果個直播會睇到D寫篇野條友睇唔到既野

LAMY醉左?
係咁射箭 差D射到兔田交易中心D NPC
觀眾提先知左手拎住弓

估下我偶像咁勤力會唔會一日練25粒鐘apex咪仲有意思

who?

睇佢發酒癲先好睇

我攞到隻兔頭上面嘅紅蘿蔔

笑死
自己都唔知佢左手揸住把弓

可能佢講緊你

是咪9點？

ID一期係咪慈善組織黎
外星人松鼠同stars collab 唱cover 牙月帶3個妹玩MC

鯊咩

唔知點講好，開左阿火同lamy既mc台。明明阿火已經係同choco合作，但係硬係覺得氣氛無lamy果度咁好，lamy自帶既hyper氣場真係好大優勢黎。

原來富仔部車
冇咗個後bumper都唔錯

係，列明hololive歌回，期待大量bingo歌，鯊魚唱日文歌真係好正，同埋感覺會唱ahoy

改車高手

雪媽醉左威力太勁

2021年只要正常發展，真係睇好lamy會跑出

釣魚回=醉酒回

話時話，佢呢part又卡關

跑出左啦早就ｓｃ超新星，禮物女王

無專心睇
博士呢關係咪卡左好耐?

本身仲係大小姐

你咁講搞到我都好期待

原來睇人GTA揸車都可以中風

原來詩音個3D係咁牙白

Lamy準備十連BANDAI鎖匙扣

條底褲仔

朝早屌bili班支那仔去youtube搞事嘅v

貝倫宣布「暫時停止B站活動」
「這幾個月在B站活動，沒有收益」

sub了sub了

三個小朋友

痴線仲有神韻過凱婷

唔係玩緊頭嗰段咩
揸到咁遠?

支那個閪站成日都聽到有v做白工
有冇咁閪

又要召喚輝蛇

感覺會直迫兔水

BTW,記得教定閙鍾聽朝睇gura,要人

佢唔想比你咪唔比你
唔通告佢咩

可以撐番

大家姐

不嬲唔睇EN

而家係追緊架綠色電單車

廢老囉住罐藍妹係海邊釣魚

透明裙仔

睇睇下無啦啦彈左個姐姐大人出黎
再睇下日文版 彼
係咪我N87 姐姐大人到低邊個黎

又要sub返

彈出彈入

華生好似係會限直播睇戲,但存檔會公開

定我記錯

今日有唱光美

兩支wor

男朋友話同佢分手

要作就作完整故事啦

抵啦

我之前有次係有興趣但之後先知係會限

無錯，因為要同佢結婚，流既係感動既淚水

終於過

都話冇錢收
有乜鳩可以比到你哋字幕組

個v無姐

就算收左錢關字幕組撚事咩
而家係V做片定字幕組做片

「沒字幕組你什麼也不是」

佢地其實追緊字幕組

GTA已經變成博士嘅黑歷史
條片都已經被消失了

收台都仲有練習 えらい

b站收錢要實名＋護照
除非公司同簽左約
唔係既話就要搵人收錢再匯比個v

係喎private左

悠白個皮幾靚
表情又做得幾細緻

三個齊腳仲要打到三點

choco sensei 資源ser都唔識去

ねね咁鳩嘅原因

但睇黎holo單野真係搞到班支那仔short撚曬
一堆人出黎講"我們已經不是當年的mmr"，結果就回復返流氓本性

成單野只係個V過youtube開個台就比支那仔燒

淨係睇佢食嘢飲酒叫兩聲都覺得好舒壓
而家深夜溫書/臨訓前都係睇LAMY同羊

我初入坑嗰陣見LAMY雜談最多六千左右仲多同接過玩MC三四千人
而家雜談同MC都過萬同接
而且留低睇佢讀SC嘅同接數都好似多過其他人

以個？

偶像型撚到

岩岩又食多次雞

小學雞咁

諗起乙女音以個龜婆成日講B站有幾好
結果害左幾多個人勢V

lamy sushi

係
前日既事

勁到
最後兩日先勤力

所以支那人留返喺牆內
睇支那V係最好嘅

讀SC 根本就係本編黎好多野講

但係大陸女V好多都係性癮

可以釣住魚9up成粒鐘其實才能黎

多精障睇v姐
而堆精障又係行動派
呢到，5ch同台灣都多架，但呢到少人去搞鳩個v姐
5ch堆anti仲恐怖啦

LAMY真係好勁
識9UP又識搞氣氛
讀SC都唔會悶場
之前見識到佢幫MOLLY賣廣告覺得佢超叻
低調醒目女

5ch堆anti重未到只係開多個位直播就衝過去屌人老母喇
但經歷過holo單野真係搞到班支那仔short撚曬

會長

咁樣賣廣告真係好佩服

成萬人睇佢釣足咁耐

今日見佢玩手機game冇睇，啱啱先知知咩事未？

唔知
但專心等兔仔出黎講咩事喇
身為野兔以d時間只係可以比祝福佢

未 慢慢等消息啦

未有

華櫻d日本fans之前先話佢講英文多，話過佢黎
twitter果輪成堆長文話自己會盡量顧及大家，但能力所限
之前有精障反串上5ch洗版話自己個v最強，然後5ch d傻鳩去攻擊個v同埋佢合作對象，搞到人引退

原來有咁既事
但痴線極都唔係支那仔咁搞人

原來Lamy講緊呢個

支仔：周身g點，煩膠，車爆你chat room

5ch：g點冇咁多，但癲起上黎真人騷擾你

傻鳩支那人 比錢就覺得自己係老細 睇佢哋幾時逼晒啲v走

5ch都有果個bot洗鳩人板啊
5ch都成堆樂子人
以前小千，水先比佢地撚過
總之愈在意anti說話，佢地就愈開心，愈針對你黎玩
而家對象係apex個涉谷

(暗黑微笑)

對住5ch班人最好方法就係唔理佢地
班人真係出黎屌幾轉就見無人理佢地就完，越理就越開心

越睇其他人就越覺得會長真係水尾

而家nga有句係想為v好，唔好要佢黎b站

咁5ch定獨輪車洗版勁d

唔好玩喇
會長重有個meme review既皇牌節目係手
咁都叫水尾

咪話左套野流出左去5ch

共匪果然係共匪
冇聽過呢個v，而家係唔係可以sub佢支持下

結果未有人開曬節目同人講B站有幾好，水左唔少個人勢落水
最後未班人中曬招

但5ch班人未咁得閒買acc玩喇

冰個

會長自閉玩, 發下廢片都就黎一百萬, 點水尾

天使搞咩3000人唔夠

有人接受到套價值觀／調教到堆fans發達既

潘朵拉魔盒打開左

求link，我順便去report埋

你望下而家幾點先喇

lamy呢個鐘數點解仲有差唔多成萬人

講T-word會唔會又辱華

5ch唔洗買，申請ac咋嘛
之前先見過佢地車鳩個v，但佢無事，今日仲要收益化
係個fd引退左

咁又係既
總有班日本妹唔介意含支那仔既
反正都係果句，祝福佢地囉到錢走喇

我聽左三個幾鐘, 但太赲頂唔順

呢個鐘數應該係外國人活躍的時間, 天使全日語配音唔係個個識

聽日要早起,依家瞓唔着,直接天光算

重點係支那睇V嘅出去做anti行為嘅比例
同日本睇V嘅出去做anti行為嘅比例差好多遠

所以支那民度係可憐地低
5ch出黎搞事嘅佔日本睇V嘅好少一部分

Lamy釣弓, choco + 火 無限斬怪夾埋2萬幾人睇

應該係呢個:
不過唔好跟車太貼，始終b站出身

班友唔洗訓

咁就好
好好休息下

羊冇開台掛
佢係夜晚個定位同羊差唔多
都係深夜八九千同接

貼多次、有見到洗頻都可以用

本來民度高既，成堆火山孝子
holo走後，成堆ptsd咁

好似twitch 出身

究竟係holo搞到班人short左定點
下下話自己有PTSD，有時都忍唔住叫佢地有病就睇下心理醫生

原本就係一班信黨嘅潛在病人
當佢地發現自己祖國同胞們原來係外國人眼中冇想像中咁重要（其實係佢地想像自己太勁）
咪病發變癲佬

真心支那人唔好再睇小日本vtuber喇
睇呢個啦

咪係
支那D 3D明明做得咁撚勁

小學生真係巧打耳

好人一生平安
牙兔都係

而家講緊水煙

同咗佢講話為咗追35先溝佢而家食咗隻豬仔眾溝埋35飛得

就好似日本2戰咁唔識收，炸埋珍珠港，走上盡頭

恭喜恭喜

又係大人嘅時間

上次有提過下,今次又講

畫埋圖

分唔清真醉定假醉

feel到lamy聽日會del片

癡左線

有咩台睇緊好睇

呢個鐘數仲邊有台睇

痴線日本就五點lamy仲未收台

差唔多成萬人陪佢癲

佢開多左好多深夜台
會唔會遲D又要好似牙羊咁強制休息
仲要飲咁多酒

收了想一齊癲

lamy收台
都係時候要訓了

咁努力修行

天使呢段SAYORI哭腔好好J

SAYORI哭腔

差唔多吊頸

SAYORI最後一面

一時唔記得佢係玩TRUE END

True end係同monica傾足幾個鐘

有冇台未收
想cool down個腦

好心出面個post啲on9 收皮啦 似足雞蟲咁
要打J搵真係賣咸相嗰啲啦
走去搵中之人 死全家啦仆街

咁早已經有3000人等候

珍
唔撚知佢地個腦裝乜

睇住V學打apex進步都快D

小學生

一日最衰都係

好似幾正

現在的大家最希望的是尊重依家係邊個唔尊重人先

好認同 班傻閪十足十前世未打過飛機咁
係咁問相 然後對中之人樣貌評頭論足仲可以排埋rank
班撚屌完全唔撚識尊重兩隻字點寫
仲有睇完個post先知原來睇v中之人顏值係一個考慮因素嚟
因為中之人靚所以決定嘗試睇 戇撚鳩

我訓醒Kanata都仲係75%
睇一陣就去忙

晴天娃娃出現了

開始忙
聽晚補翻archive

阿兔

岩岩醒，有消息未

又有新野用

會唔會太勁

再遲d真係可以連垃圾YouTube app都唔洗開

黃上

皇上

我估會消失幾日

對面驚得滯認輸算

笑死

下面留言仲有解釋點解唔食

我唔係好食菜既人,果1啖入邊就算有幾細粒既菜,只要咬到就會夾返出黎

nene啲屎實好臭

我都係但只限大部分綠色既菜

沙咩

16k人等緊

鯊魚歌回

屌你老味小天使8個鍾原來係未打完

2萬1等緊

會長d meme review比人黃標

26K啦

Youtube

一姐要人

開波了

開波

支又贏

望住同接由3萬跌到萬6，yt

鯊咩今日會唔會唱足2粒鐘

唱hololive歌即係可以留底?

真係唱自己公司歌

點解會被黃標？

淨係得同空媽嗰條冇黃標

火雞劇透
淨係識學人

個chat快到

2m完左就黎可以慶祝埋2.1m喇

仲要8成都綠名

綠色多到

鯊鯊

2M 都仲未有3D

呢度會限都討論幾頁

Ame真係收左台去聽歌

鯊咩今日係咪全日文歌

SSS

老公開台點會唔去

鯊鯊應該係最多會員既v

對唔住
鯊魚就係可以為所欲為

太快，以cover既工作能力，起碼鯊魚生日/3m先諗下3D

今次唔鳩唱 真係有練

出道之前已經有

キラメキライダー☆

英文歌係咪得big fat heart

唱死神D歌未唔係囉

Ame點會撞鯊魚台

唔唱日文留唔到

咩唔會撞
唔係第一次見華鯊都有開台
但鯊魚唱歌就真係未撞過

mute

鯊魚唱火雞歌

火雞歌

仲要係2m慶祝
Ame收台前都叫全世界去睇佢老公

等陣好聽過原唱

第一次聽火雞歌

已經確定了

第一句個FEEL就

好聽過原曲

好似係死神之外第一個唱

呢首歌幾好聽

5ch有人睇到開左8分鐘10萬觀看數

真
一開口就鳥肌

5萬人

冇得輸

無聽過原唱

條友反雞十虎

差唔多啦，真係當鯊魚既訂閲係刷出嚟

火雞好小氣架

我覺得火雞把聲唱呢種style好唔夾

所以我真係唔信得果5萬同接...

應該平時練左好耐

份人咁ky同hololive唔夾添啦

打咗6折差唔多

歌回仲會好大機會開完就放係背景

無阿雞
都無依家場celebration live
要多謝佢

鯊咩同大小姐算唔算木口最靚聲

仲要web版好多條件先計

買華為30P

要rap

唱死神歌

YT君:
放background 唔計
裝adblock 唔計

依家已經17萬播放

今日唔反佢了

Mel同座長需要更多關注

哇屌

咪撚po啦
食緊早餐 差啲反胃

冇人講

咁係雞鼓勵鯊開celebration嘅

YoutubeP app版開住係背景都唔計

反雞十虎

死神Ed rap

睇個chat都知唔止5萬，快過尋晚初號機生日幾多

點止十個
不反雞十廢就差唔多

兩日前

Rap

都係英文啱鯊咩多啲

完全冇問題

等rip

我指desktop 放background

我懷疑唔計
頭先開住係背景個view數一直卡住係36000
要我禁番入去好認真睇左幾分鐘先一野跳左做55000

都係炒左日文個part

Guru rap好正

真係有練過

希望有5期歌

ENDLESS Blue clapper

hora isso ni

Ame係咪冇歌俾鯊咩唱

今日好彩有早起身

好女仔今年一定有

應該係

睇在佢為咗令MORI放鬆，特登約佢出去份上
請大家放過火雞

gura doesn't know I exist

唱住pop on rock 項住先得唔得

米9up啦
咁歌勢果班收晒皮啦

會長都冇

Ame專武黎

有Pop on Rocks

痴金糠

首歌都就2m

唔係我哋放唔放過佢
係佢自己成日柒
仲要柒完唔撚認

好易上癮呢首

有版權咩

個background 好正，整得好有心機

作者睇返後台數據話平均一個人睇4次

金斧頭

Next colour planet

星街既歌

小粉紅應該要捧火雞

I don’t speak English

Gura幾時開live

一姐練咗應該好耐下

點睇好似仲好聽過星街

用紙版開

今次200萬出得cd啦

Gura will remember this

又開戰

真係唔錯

一姐好大量
已經唔計較以前既事

一線...

一姐望落好似都唔少日本蝦

乖 唔好打

一定, 背歌詞都背左好耐

戴頭盔
吹水姐 同星街唔同風格冇得比既

今次仲要唱本社歌

日本係LLC大國緊係多

鯊魚唱呢類歌真係有加成

I dont speak english

開始lag

有無人整敗登ac做蝦

垃圾yt lag機

屌你老母垃圾youtube

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

一姐其實望落真係比起好多本社更似偶像

我冇既?

但是佢都講粗口

鯊咩係咪冇死角的

一姐加左好多封印比自己

神都講粗口啦

有限制器梗係，冇左就

真係全能到仆街

Virtual Youtubers討論區（434）

話說華生今日搞咩又改走左個titanfall2

你講緊晚酌配信？

po bar之爭

Po bar又分身

長空，你真是蠢X過隻豬

Virtual Youtubers討論區（434）

撞

同步

haha#lm2

笑死4個po

4個

心心

RED HEART

3個po bar

4個PO係咩料

今次真係好過原唱